如果女朋友/男朋友知你真係無家可歸又唔收留你嘅時候 果種傷心你明唔明？

話說我頭先送我女朋友番屋企
我話今晚屋企冇等我門
可唔可以係你到訓一晚
跟住就話大把機會啦下次先啦
我要求佢多次
都係拒絕
之後佢番到屋企門口跟住我走咗
我搭番車番屋企
屋企人又鎖咗門 又冇聽到電話
個人勁迷惘
完全唔知點解唔收留我
明明佢平時都比我係佢到訓
有冇機會佢其實屋企係有個情人係到等緊佢
唉 喊住打呢篇嘢
今日又請佢食飯又同佢慶祝一啲事
點知都係比佢拋棄咁濟
果種撕心感覺有冇人明？

利申：訓緊街 隨時秒覆

平時俾你喺佢訓？
但今晚你冇屋企返反而唔俾？
咁撚奇怪

唔想比你屌呀!!!

冇等你門 同 你冇屋企番 係兩個意思喎
同埋明知屋企會鎖門 你自己又on99搞到咁夜 冇諗過後果？

我話明今晚唔係想扑佢 淨係想陪佢一晚

飛撚左佢啦 明知你冇屋企番都唔俾你過夜，即使只係朋友都會叫你上去訓下先啦！
Btw你冇屋企鎖匙？

得我一個覺得樓主自己有問題？

應該係我請講得唔好
我係今晚同屋企人講咗唔番去訓 想陪女朋友
跟住我女朋友到最後係咁拒絕我 我可以點啫
係我on9以為佢靠得住啫

鎖咗入面 有鎖匙都開唔到門

我呻下架咋 吹下水 屌下我都好啦 今晚準備溝7仔妹妹

下你戇鳩㗎
做乜撚嘢

付出同收穫不成正比，難免會失望
佢一定有唔俾嘅原因
只不過唔知個原因係咩

有交代過話想陪佢囉
最後

正常黎講佢係會比囉
仲會幾開心我陪佢嘅
但今日

點解我咁戇尻

今晚唔想比你喺度訓啫

你平時都有上佢屋企訓？
點解今晚突然唔俾？

我都唔知
幾星期都叫上過一兩晚訓呀
係今日咁戇尻尻

巴打 多謝你陪我呀

扑野就扑野啦 講經咩

扑咩吖，番工唔攰咩

其實會唔會係因為之前帶你上去
佢屋企人唔鍾意
屌鳩佢叫佢唔好帶你嚟訓
佢先唔俾你
唔係個個老豆老母都鍾意自己個女帶人上去訓
仲有我以為你有咩事返唔到屋企
禁鐘咪得囉屌

sorry唔知你咁慘 我3點就走 你等多陣

即係諗住局你條女俾你過夜 點知局唔成?
點解一定要老奉俾你過夜

唉屌，個鐘壞架笑撚死我

咁你呢個推論又啱嘅

近近地上深圳玩返晚俾佢睇囉

呢樣真
勁戇鳩嘅態度
樓主你咁係焗鳩佢
無人會鍾意

Ok

點解唔係一早傾好左先？
平時比唔代表可以隨時去瞓架喎，起碼早幾日講聲啦，定佢自己住都唔比你去？

Sorry

我知錯喇

有講清楚

初時佢都冇乜反應 我以為okay

唉

但我估都係老豆老母唔俾多
你無神神話上去
佢第二日等你走咗實俾老豆老母屌到化

多啲負評 多一份關愛

7仔妹妹我黎喇

岩呀，女仔之家隨時比你上去你都驚啦

On9，咁你放過你女朋友啦

話時話又一直冇問過佢老豆老母意見 又見開嘅
應該冇問題喇
點知今日就要訓街
都係唔玩啦

講下笑啫絲打

繼續屌喇 好正呀有人關心

我覺得你無屋企 但冇人收留你呢個情況
先附合你個標喎
而唔係有屋企但門禁

講到女朋友屋企係自己屋企咁 話上就上
結果自己屋企上都上唔到

咁你咪去酒店瞓一晚囉
再影相比你條女
講句
「唉，無家可歸真係好慘」
睇下佢點應你

點解唔繼續打電話？
都係嘈醒一晚姐 唔通真係要訓門口咩

不過今次件事都俾你睇到你最無助個陣最需要人
你女朋友唔會幫你 棯下仲可唔可以繼續行落去啦

明明係你想佢陪
講咩想陪佢啫

你屋企咩構造，點解要設計到有鎖匙都入唔到屋

係我戇尻啫

對閘好搞笑 入面鎖咗除非入面嘅人開咗鎖 唔係有鎖匙都開唔到門

其實都係我戇尻啫
一相情願囉 咁我都開始知道段情值幾多

屌我真係戇尻尻

咁唔好鎖入面咪得，鎖咗又唔會安全啲

局條女俾你扑都唔是咁架

唔想扑呀真係

有咩心事呀大家唉
感情台真係好撚好呻

用女仔角度同你講 我諗你當時話冇屋企翻個陣個語氣應該唔係太認真咁覺 然後加上你係咁焗我叫我俾你上去訓咁樣會令我講得你係想扑嘢所以先搵藉口話冇屋企翻咁 如果係咁其實就唔會太想俾你上去 咁所以咪推你 我覺得如果我知男友真係冇屋企翻點都唔會唔收留佢
Btw 你女朋友係自己住定同屋企人住？

樓主幾多歲？
啲思維咁幼稚

26

同屋企人住嘅
係我戇尻啫

開口埋口都“應該“ “以為“ “7仔妹妹“

啪撚錯藥
以為happy Friday

講到自己好撚慘咁

Sorry

樓主依家係邊？ 漫漫長夜如何渡過

門又鎖咗
屋企人又訓咗
門鐘又壞咗

女友屋企又多咗個人

用第2招啦

樓主真係究極自私同自以為是

睇佢D語氣同用詞已經睇到出幾咁自我中心

護眼

唔好乜鳩都擺上黎講啦 冇人想知呀

你知屋企會鎖門你唔帶鎖匙？你死架？老馮收留你？

同樓主拍拖一定煩過閪
依依哦藝 婆婆媽媽

咪就係

你都幾撚笨柒架wor

我上緊佢條女佢點上先呀

扮慘呢招唔係個個都受

吓 我同咗屋企人講唔番去訓
你依夾家先講唔得
你xxxxxxxxxxxx (下刪一萬字)

然後死死地氣走咗重要WhatsApp 哦到條女扮沖涼唔覆就上黎開post

最怕啲人男人老狗咁撚煩哦哦哦
又講到好似好撚慘無家可歸 原來係自己on9
叫屋企人唔洗等你門
條女擺明唔撚想理佢

男人老狗一晚半晚就叫哂春咁 垃圾到

26歲咁撚on9真係死左佢算

抵啦 自己廢賴條女 唔係連住酒店都冇錢下話？

莫生氣 一間8點走

1齊左幾耐？

講句公道說話 樓主係on9 自以為是 今晚訓街真係低撚死
不過條女都有問題 有乜理由 明知條仔無屋企返 都唔俾呢？
真係唔想扑 咪叫個男朋友訓廳囉 洗唔洗做到咁絕

屌你on撚9 你當你條女屋企人死架？ 有冇尊重過人呀，話上就上

屋企有第二條仔點比你上黎訓呀 3p?

巴打我漏左隻錶係你女友床頭，岩岩走嗰時唔記得拎 你可唔可以幫我keep住先

我明 我真係明

我以前同男朋友住同區A區
然後我搬左去大西北B區
AB日頭都要轉車冇直接車到
通宵更加唔洗講 只可以好轉折咁去旺角轉紅van
的士既話係直路一條半個鐘到
不過都要百幾二百蚊

有次啱啱搬左幾日
同佢係A區食完飯 半夜12點左右啦
搭尾班巴士去到旺角諗住搭紅van返屋企
跟住on99迷下迷下又搭返返A區既紅van
因為自己本來住果區搭慣左
上左高速公路先知
打比佢佢係完全冇意思收留我
淨係叫我咁你小心d啦 返到屋企話我聽果d廢話
好失望 但係我冇出聲
咁我又唔想無啦啦因為自己on9左而比二百蚊搭的士
所以我又搭返紅van出旺角再返大西北
最後差唔多4AM先返到屋企
打比佢都冇聽因為佢已經訓左

你真係戇鳩 你估真係老奉比你過夜㗎？

係你女朋友on9 以為你呢個男人靠得住姐
btw咁大個人住既酒店都無錢咩？

我話今晚屋企冇等我門
可唔可以係你到訓一晚

係你問題喎。。。你咁大個人無鎖匙嫁？

絲打個case係慘嘅

但樓主係自己無同女朋友溝通好
一廂情願自己可以上去過夜就同屋企人講今晚唔返
自己戇鳩仲怨返條女轉頭
26歲人仲咁幼稚
放過條女啦

其實即刻book間酒店好難咩

點解你唔去酒店瞓晚
btw如果女友同屋企人住上去瞓唔太好咁

無得以為架
尊重對方點都要問過先
而唔係你自己無啦啦想咁就要人地配合你

btw樓主係咪得罪咗uncle auntie

戇撚鳩鳩 唔比去訓一晚都叫曬春咁 一段感情嘅價值你要用咁小事黎衡量 好撚婆媽

當我覺得自己好豬兜 on9既時候
上來連登一看 感覺無曬

係我重感情先會放大咗黎講
而家諗番冇乜野啦
係傷心啫

重感情 笑撚左
你想點就點咩 自己戇鳩係到怪條女
咁無賴嘅人都有女 真係諗唔明

下
條女先係傷心 咁就比你話
無啦啦可以起女仔屋企過夜既咩
又唔係一個人住
都唔唸下人地父母點唸
就算係調轉
你父母都唔知會點唸你條女啦 起人地屋企訓
如果你話佢係一個人住 平時都比你過夜既 宜家唔比 你傷心就合理d